Требуется реализовать два приложения для Linux или macOS:
1.	Сервисное приложение, ожидающее команд на сканирование файлов в директориях и выполняющее сканирование файлов в директориях, с целью нахождение в них “подозрительных” (suspicious) файлов;
2.	Утилиту, работающую из командной строки, отправляющую сервисному приложению команду на сканирование файлов в указанной директории. 
В рамках задачи определено 3 типа “подозрительного” содержимого в файле.

•	JS suspicious: файл с расширением .js, содержащий строку: <script>evil_script()</script>

•	Unix suspicious: любой файл, содержащий строку: rm -rf ~/Documents

•	macOS suspicious: любой файл, содержащий строку: system("launchctl load /Library/LaunchAgents/com.malware.agent")

Утилита должна дожидаться выполнения отправленной команды и по её итогам утилита должна вывести пользователю отчет о сканировании, в котором присутствует следующая информация:

•	общее количество обработанных файлов;

•	количество детектов на каждый тип “подозрительного” содержимого;

•	количество ошибок анализа файлов (например, не хватает прав на чтение файла);

•	время выполнения утилиты.


